勿幫襯藍店 - 觀塘東廣場

明明東廣場咁多黃店，但係呢幾個星期去過，藍店仲係好多人！
-鴻師傅
紅師傅=理想集團成員=譚詠麟演唱會冠名贊助！
食佢姐係俾錢藍屍開演唱會

同阿鴻小吃同一個米之蓮大廚黎X鴻主理，佢機場個間d阿姐一開始就屌學生，依家機場店執柒左
見過好多次個老細成日無生意就拎電話偷影另外兩間黃店（阿土伯同黑山羊），懷疑係佢投訴到個場的黃店要收檯唔俾開，見到阿土伯依家無再開檯出黎，黑山羊直情俾佢玩到要搬鋪做少左好多位
另一間阿鴻小吃都係佢，個位置係觀塘帝盛酒店對面，呢間酒店專做隔離人士架，唔好俾人知呀🤭
旺角TOP商場地下煮場個間都係呢個老闆架！成堆藍店group埋一齊開諗住賺旺中小店條水，依家個度間間都唔開咁，煮場煮到一獲熟😹
收到地產wind話個老闆想收埋正苦資助就執
同集團有稻菊 inagiku ; 稻·火鍋；阿鴻小吃；鴻師傅；理想點；食廈 等等

-海福
D野落好多味精，見到一包包大陸味精放係地就無再食。夜晚去食過，麵都唔識煮咁，個湯仲要垃圾水咁味，好多味精同唔好食都算，同事試過食完屙咗兩日！
搵cctvb 落廣告！最近張大poster搵貼紙姐阻「無線」兩隻字以為就無人知？咁鍾意cctvb 一定要幫佢宣傳

老闆同d偽人好熟，貼曬同偽人合照出黎，成日有偽人去，偽人暗星飯堂

係wechat 落廣告，搵王x藍拍廣告推介，講到明係明星飯堂！
-新永城茶檔/ 巷仔檔
同一個老闆架！個老闆同伙記之前日日係廚房煲煙，d師傅可能怕熱好鍾意唔戴口罩架！
格離間黃店橫濱水手個老細親自認證呢間係「中立店」，試過食環黎抄牌抄曬d黃店但係佢地無事
個老細係早期唔識收口，話過班手足係細路仔係度搞事
佢d兩餸飯賣到d餸菜黃曬老曬都唔肯掉咗佢，第二日再賣過，中午買第一輪嘅手足自己衡量食唔食啦，但日日都有d人貪平排曬隊食隔夜餸
-半茶匙
呢間OpenRice 講到明係伏都大把人中招！
見到另一間黃店阿土伯做外賣撈野做得起就抄人賣外賣撈野支那酸辣粉想搶客，見到餐牌d殘體字都知有伏，但仲係排曬隊
個老闆應該同屎家軍好熟，之前搵過rose ma 黎做成日宣傳
聽聞其他地方都有呢個老闆的鋪，但未搵到資料
-My burger
個大陸佬老細好似係福建人黎！
試過搞事堅持投訴叫食環抄對面咖啡店牌搞到對方要收檔
聽同事講呢個老細試過唔夠人講就打對面個咖啡店老細，搞到上左定差啲上差館
老細貪平搵好多印尼人印度人做嘢，唔知佢地有冇ID同平時乾唔乾淨呢？
-KFC
上市公司YUMC 成員，負責大陸同香港Pizza Hut 同KFC業務
-吉野家
呢間大家都知，唔詳細講
-Starbucks
美心集團，大家知唔詳細講

政府即日起徵用觀塘帝盛酒店作檢疫中心

Pish

比狗去食

多謝樓主，利申：觀塘返工

成班垃圾OL 食藍店
仲有天仁唔係黃架 好心想飲野就去對面米拉

鴻師傅係咪自稱差燒好正個間？
如果係真係狗都唔屌

深夜一推

鴻師傅個差燒煎強飯以茶記黎講真係世界級 可惜

飲過誠品、旺角、藍田、觀塘既天仁
東廣場間天仁係我飲過最撚難飲，我飲到一半就掉咗（913鮮奶茶），味淡得甜味，同埋入面啲店員支那味濃
唔明點解咁多人飲呢間

對面米拉真心好飲好多飲過胚芽朱古力，好濃，但要食埋啲胚芽要返少少技巧

原來觀塘東廣場 My Burger係藍店?

因為你地班黃屍豬成日拎200萬人黎打飛機
結果黃色經濟圈只係深黃人士既選擇
睇下和你pay/soyellow/香港商店既download數量就知
香港人真係好無骨氣！

利申:日日食黃店
自稱黃d同事間唔中食藍店，所以我而家日日自己一個lunch

做完任再幫推

個叉燒蛋飯真係正雖然自有黃店依件事後冇食過，但唔知原來咁藍，好post

Push

下原來my burger係藍？？？之前仲以為黃食咗兩次
不過其實又貴又唔撚好食，burger可能正常既，但其他例如薯條milkshake 洋蔥圈嗰啲都好撚難食

其他黃店都好高質
有時候冇位會買外賣攞去隔離吉野家食

只食橫賓

米拉飲左六七年

觀塘返工撚

天仁唔出聲啲人咪當無事繼續買
有黃店都唔幫襯先

負評既，順便留埋個言先啦
你地有無叫識得人既download個和你pay?
香港人抗爭真係得啖笑

點解黑山羊係黃？我好似記得以前睇過資料係藍架喎

CoffeeArt

有無人講下橫X水手?
之前有人話佢偽黃

同埋我有日幫襯(都成年無幫襯)
貴左D料又少左

門口有文宣好耐喇

真黃

原來my burger藍

利申食過一次咁大把

食嘢，仲係度諗黄藍，食咗落去，咩味都唔知。

推光復香港 時代革命

推

Burger原來藍

藍嗰間係雲南阿老表，唔喺東廣場入面

我記得大埔有間burger 係黃，個menu 同my burger 一模一樣，
所以以為my burger 都係黃tim

推佢老味

coffee art 阿土伯 明記黑羊 幸福駅 水手 食得
仲有有間新大陸野好多人排 唔知咩料

海福又柴又干牛腩， 好難食

垃圾

我之前都好似你咁諗
後來發現觀塘有兩間黑山羊
一間係黃店明記黑山羊，一間係藍店雲南阿老表黑山羊兩間唔同野黎

個幾月前經過明記，門口有文宣postcard 免費比人拎，掛咗Pepe公仔
明記黑山羊好食！佢啲羊肉必試，唔食羊都有三餸飯/麵揀，巴打可以試下

屌原來myburger 藍
屌你老母以前仲幫襯過幾次

吓真係㗎，好食

反而想知四季係唔係無表過態
不過coffeeart真心好好食

兒登仔如何帶風向？

-My burger
個大陸佬老細好似係福建人黎！

9up就搞到人地變藍

點解我既認知，my burger係黃既。

佢藍都係第一次聽

識貨
凡事唔可以睇外表，佢面門雖然唔似連鎖店有靚裝修，但味道絕對高汁

樓豬講幾句 大家就信到十足十

米拉好撚好飲，士多啤梨益力多
好似好多人都唔知佢有益力多嗌，張隱藏menu係左手邊

早幾日中午時段行過見零人幫襯
想知味道如何

雖然我地都估到佢唔係黃店

推到樓主俾多啲實質證據
證明佢係藍店

My burger 真係唔知
睇過和你eat 都冇話係藍...
有冇更多嘢可以fc ？

有人話佢黃wo

米拉有咩推介？
我飲親都係雲浮烏龍

我淨係飲益力多

飲咩有佢地自由

做人，仲係到諗黃藍，生活落去，死左都唔知。

我見過app 話黃喎
有無fc

發現新大陸，好多都唔知係藍

My burger已前做完gym 都會落去食下，有冇人可以FC下？

米拉平過天仁好多同埋又大杯D

味山田

push
成日d 人淨係美心starbucks 元氣
要留意下呢d 藍小店

正常burger鋪 份量取勝咁

其實觀塘weekdays lunchtime
我估賣屎都大把人排隊去食

鴻師傅啲叉燒飯真係好難食
以前食過一次 白嘥嘥 又韌
如果被逼食藍店 敏華好佢好多

見親d人排藍店就屌。食都算，仲要特登排，心諗你係咪咁撚藍啊？

都唔好食！

其實真黃點會唔出聲
而家有蟈安法就話姐
之前呢？咁多時間真黃點會唔出聲
就算唔同文宣賺廢老錢都有暗中捐下錢
和你eat以前都有暗黃店唔查唔知係黃
但完全冇資料都唔會expact係黃啦下化
唔係以為贏個區選就真係黃多過藍下

拉啦屌
亂up搞到人地黃變藍

呢個要多啲同人講
好多人唔知仲走去排隊

要幫襯去長沙灣鄰居，啲漢堡好正
仲平過呢間少少

原來my burger 係藍

樓主冇fc㗎

我當佢係綠

葵芳上海灘
極多人幫襯嘅藍店

先唔講咩政治立場先...淨係知一樣嘢...
越多啲藝人合照果類店舖...9成都係又貴又唔會夠份量,一係直情唔好食!

識貨
好好食 老闆幾好人 有幾次去食個陣冇咩人
佢會坐底同你傾下野

原來有另一間黑山羊
我剩係知明記 竟然有人覺得佢係藍
睇左佢比人搞到搬完又搬
大家多d支持下

米拉珍奶麻麻地
我都係去駱駝漆飲李圓圓算

App黎講真係比較少人download
身邊啲長輩多數睇facebook黃藍地圖同區內page
後生就會睇IG，好多黃foodie IG
TG野食group就多打工仔

所以杜汶澤個Yellowrice幾有效，好多唔同年齡層嘅觀眾，推介嘅餐廳大部分都高質好食，雖然價位就唔係間間學生價

價錢比較親民啲嘅Yellowland YouTube channel，成日見人會Share出公海，多咗人睇到

我個人覺得App下載量又唔可以 = 成個社會現象，始終每個人習慣接受資訊方式唔同
而且和你pay喺IOS app購物果項都排名22，其實幾高喎靠大家多啲推廣

鴻師傅真係多人食咩
成日見佢出嚟R客但都冇咩人去買

理想集團喺觀塘道有棟改建嘅嘅工廈，新名叫the icon.唔知當年點入積，可以工廈變住宅，但佢就用workshop做名，實際就當住宅咁賣。

燉湯佬同ck妹都買咁啲單位，管理公司叫城市專業管理，高層全部係以前當兵或黑警，亦都係俊和子公司，19年已經要求員工出席多次撐警活動，用請飲茶利誘員工出席

藍到發黑

樓主你咁鐘意批鬥

點解唔批鬥埋東廣場入面幾間所謂黃店

求其拎張外賣紙皮寫香港人加油就係黃? 掛隻公仔就係黃?

米拉胚芽奶茶好撚正

出面有東喜茶

明記黑山羊，海福同萬寧對開間車仔麵係咪同一個老闆？

其實我星期六去見 個幾間都冇人 (除左my burger)

東喜茶原來都飲得？
但本身對呢啲抄支那嘢冇咩興趣

黃架 好飲過米拉 好似都唔係抄喜茶 都開左好耐

my burger真係藍咩？

新永成係咪唔食得

無撚信過佢。
想佢俾多d豉油咋

師夷之長技以制夷

ok但可唔可以善用下隔行同粗體 睇撚死人

原來係藍店🤦🏻‍♂️ 不過好耐無幫襯
呢間係幾好食 d 薯條都ok
不過藍不了😵

我都係咁諗 但睇返樓主話「好似」

藍果間對住觀塘道，東廣場果間係黃

就咁睇鋪面有啲藍店feel
之後見到門口有文宣postcard就知自己怪錯佢
近排去都見冇乜人，上IG睇見佢告急
附近餐廳人流都少咗，應該疫情關係

觀塘東廣場咁蛋黃店 食乜撚野藍店

東喜茶同喜茶響支那都係大鋪
前者個商標仲早好多已經有 連公司名都叫喜茶 屎茶公司叫美西餐飲
香港就加盟形式 同共芳一樣

之前聽話間鹽水雞係偽黃？

有連豬

橫濱出文？

-My burger
個大陸佬老細好似係福建人黎！
試過搞事堅持投訴叫食環抄對面咖啡店牌搞到對方要收檔
聽同事講呢個老細試過唔夠人講就打對面個咖啡店老細，搞到上左定差啲上差館
老細貪平搵好多印尼人印度人做嘢，唔知佢地有冇ID同平時乾唔乾淨呢？

阿樓豬，屌你咩。
你講d野同佢黃藍有咩關係？
黃唔等於唔係仆街喎，水門支那雞果陣夠話搞鳩阿玉添啦。
黃都大把冚家產，水門支那雞有晒證據證明佢係冚家產，都無俾人話藍。
你是非當人情呀？

即係觀廣間明記都係黃？

黑山羊正到仆街

Push 護旗手店主 扮黃店

屌丫

多謝告知

海福真係咸撚到苦，中伏食過一次牛雜粉要隊一罐可樂！

不嬲無食果幾間，多數食coffee

飲開，但我剩係買奶茶加蘆薈

吓
my burger 係藍店？

連國歌都癡埋係張枱都 都有得話偽黃？

推
日日黃店

push

去過嗰間天仁仲聽到店員用支那話溝通

路過東廣場間天仁以為係自己係蛆蟈
德福天仁都係 成間舖都係講撚埋唔知邊撚到嘅支那話
真係唔好幫襯咁多 又細杯又冇特別

推 my burger 好多人食

鴻師傅又貴又冇service 狗也不屌啦

有冇黃店整合成日行過但唔知食乜好

想問下玲玲製作係咪藍 冇人講過
但佢d口水雞幾正

阿土伯都ok ga

成間舖都文宣都俾人屈偽黃

味山田成日都唔開好想食佢d麵 都冇機會試

黄

想知+1
見地圖冇佢名，啲野食望落唔差想試
但首選都係會揀黃店食先

樓主不如講多啲
老闆係福建人同請東南亞人士、發生肢體衝突反映唔到黃定藍

佢仲要無限加飯加汁 但唔知黃藍

原來咁撚多藍店

有時間等都會揀米拉
次之都要20-30分鐘先有得飲

如果趕時間就飲天仁

有咩證據

王祖男都名星

明記係咪真係黃？

一定藍
但係我講左原因就會自爆

*可以唔信我

狗也不屌

2個channel我都有睇
yellowland真係好高質 但得28k訂閱率
最近2條先比人share出連登公海先多d view 數。

btw 我成日係銅鑼灣去食d偏門d既黃店，個午市既入座率得4-5成左右

係，黃絲唔好去
下次去食唔洗排隊

+2 求問

個頭有D乜野正西餐/日本菜推介?

觀塘廣場定東廣場

Pushhh

觀塘廣場

觀廣只係知鳳嗚腸粉係黃店
覺得佢啲燒賣幾好食，腸粉反而未試

黑山羊都係黃？

屈橫濱係偽黃
真係得啖笑

豬一隻，block 得